林鄭月娥現身論壇 讚揚梁愛詩及陳馮富珍展示女性力量

據政府統計處最新數字，香港香港女性人口上升至404萬，男女比例呈1000名女性對916名男性。香港各界婦女聯合協進會主辦首屆女性論壇「巾幗建新力論壇」，400多名來自世界各地的女性領袖分享促進女性平等。特首林鄭月娥致辭致時指，香港女性自特區政府成立以來，走過漫長的道路，她們在財經、運動及文化等層面上展示女性力量，改變香港發展。

久未公開露面的林鄭月娥，點名讚賞香港回歸後首任律政司兼首位女性律政司梁愛詩，以及前衛生署署長兼錢世衛總幹事陳馮富珍。她亦引述聯合國秘書長古特雷斯的說話，要建立一個男女平等的世界。她又不忘呼籲在座參加者，積極表達對施政報告的意見，例如兩性平等的政策。

人唔笑狗都吠

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

狗

竟然唔記得讚姐姐

竟然唔讚下自己 connect全港各界齊心抗共
妹妹真係謙虛

閪女人力量

食蕉喇柒婆

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

777日日俾人屌都仲function到
真係好打得

同中聯辦部長同台，分外開心

全家係黨嘅庇護下平平安安，怕咩

嘩，呢張相好撚大陣臭閪氣

味